港島區有需要去醫院既朋友留意下！！

朋友提提大家
港島區醫院門口及急症室突然多左狗隻
各位小心及謹慎留意

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌